近排武漢肺炎疫情困擾全港市民生活節奏，搞到個個人心惶惶，出街又驚感染周圍都唔敢去；小吃貨個肚仔一樣受罪無啖好食，周圍網絡覓食睇到新假期介紹Kamadelivery美食到會外賣，見佢平平地又免運費，膽粗粗試下新野，等大家係呢段抗疫時間都可以好好醫下個肚仔，可以同屋企人朋友仔安在家中享受無菌美食！

呢個係【新推出】Master自選人數套餐 ，平時好多到會公司都set死左套餐人數同份量，呢個餐可以按人數預訂下單，咁貼心真係俾個like佢，由前菜、小食、主食、到甜品一共有成10款餐單咁多，夠晒滿足貪心小吃貨，仲要做緊全港免運費優惠，食物都幾有特色絕對唔係hea野，人均消費只係$108/位 CP值超高！下次有機會係公司有老闆請食飯要試埋個升級版 Premium Master自選人數套餐：$168/位，自己食平平地經濟又實惠！

呢個特色到會套餐包括以下10款菜式：

蒜香單骨雞翼

香脆芝士多士

焗田螺薯蓉脆撻

焗牛油粟米

一口煙肉荔枝卷

香煎牛柳粒配煙燻新薯

白酒忌廉汁煮大蜆

意大利煙鴨胸三文治

黑松露野菌意大利飯

蔓越苺布朗尼蛋糕

小吃貨最愛最推薦白酒忌廉汁煮大蜆；淡淡白酒香＋creamy忌廉汁，配搭肥美鮮甜蜆肉真係一流！食極唔停口！


預訂方法：

Kamadelivery訂到會好方便簡單，可以經網站/打電話/whatsapp 3個途徑下單付款，俾錢用信用卡/銀行過數/Payme/轉數快 都得，臨時臨急要即日到會訂單都可以接受，不過就留意返即日落單只限電話或whatsapp，網上落單後好快就收到電話確認送貨時間同訂單內容；值得一提係網站登記會員後落單仲有購物金回贈，等下次再叫到會時候可以用，整體下單流程>服務品質>送貨準時>食物質素都幾好，用咁既價錢性價比算係好高！

Kamadelivery 網站：https://www.kamadelivery.com

訂購電話 / whatsapp查詢：5188 0757 或 9835 7004

Kamadelivery餐廳地址：Day and Nite by Master Kama 九龍旺角山東街50號1-2樓

後記：當日我地total10人叫到會食，撞岩有兩個朋友仔係素食者，好彩佢地有素食到會餐單提供，一樣可以以人數訂購，我地就叫左Master餐8位，素食田園套餐2位，咁樣一班朋友開party、搞生日會叫到會食就唔怕小眾人食齋就唔到啦！價錢抵食服務又細心！

小吃貨會繼續努力為大家搜羅唔同美食推介，希望大家多多支持【小吃貨美食之旅】！

https://www.marketloo.com
